未訓嘅咪入嚟傾下計囉（393）

原來爆左 入黎啦

又係你？

香港人最強後盾

嗨

哈佬

有無台北景點推介

爆左唔開

er......十分九份

佢係咁......體諒包容尊重

我都試過

去過都答你唔到sor

佢特登

原諒浮狗 畢竟佢係浮狗

你都慣啦

唔是，是我好人

我豬派大方

收過幾多張好人卡

一張都無 以前無異性朋友

宜家都冇咩

少少囉，唔想拍拖

做咩唔想拍

唔拍既理由多到講唔晒
拍既理由又無乜

你似係看破紅塵嗰種喎

又唔好講到咁勁咁大......我只係唔想拍拖啫

我誤會左tim

講到尾我唔想害人

好L攰
有個男仔係咁係度同我講車嗰啲嘢
我唔識點答

啊
嗯
幾好

咁應

same here

佢仲要同我講單電車 wtf

點解無啦啦會講起呢個話題

正想問...

仲要講電單車
我都搭唔到嘴

ching 做咩咁諗？

覺得自己唔成熟個人完全未ready

你係咪諗拍拖諗得太複雜／太認真？

純粹個人問題

佢on9

我諗起有條友同我講 佢話佢想買隻撈
我問佢要隻地通嗱 定係三個圈
佢又答唔出🤣🤣🤣

啱呀，唔好出黎害人

所以拍唔到
要搵個理解自己既人真係好難

一個願打一個願捱
總會搵到（？）

(?)
我都係咁諗
有時都會覺得寂寞
最後都係算9數

Nite guys

gn 隻野都幾正

寂寞 笑

你咁諗即係想拍拖啦，搵啦

咩嚟都幾打耳

神燈

Nite伯

笑咩喎
其實寂寞

睇唔出

平時鍾意多人熱鬧定係自己靜下？

睇得出但係好樣衰好正

點先為之多人
太多人我唔掂

咁即係同自己圍內班fd吵吵鬧鬧就夠

通常都自己
星期六/日得閒會同個fd出下街

咁咪唔好拍拖囉 要搵個鍾意靜既女仔好難架
因為佢靜到你搵佢唔到

你又知?

不過搵夾既fd都難
何況係另一半

我唔知架，合理推斷囉
即係一個人鍾意indoor 活動你點搵佢啫？
佢既活動就係一個人solo做

又啱
有道理

我係咪好叻

係
我瞓la
gd nite la德德

gn 唔經唔覺原來4點半
睇埋條片我都訓了

lunch 飲完咖啡, 依家都唔想訓

@如你所願 巴！ 我一向都係

咁我下星期去紋

你咩痛啊？

Hi

好似我

德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德

Hi all

想搵ptgf過聖誕

點解唔自己去做ptbf 咁味又有錢賺又有人陪

hi

我樣衰做唔到

好攰

又狙擊我

又趕緊deadline

bitch nana solo

最近冇晒啲姑娘

醫院大把

我是灰姑娘

你隻小老鼠咩事啊？

［比人知咗acc］

好耐冇見過心事巴

請你食老鼠屎

唔準笑連狗

最近練緊勿擾模式

終於肯比我食你d屎啦？

叫人痾畀你

王子幾時約我

邊個係王子

會唔會就係你

唔會 我渣

我既出現是為了令你成長

一見到你就嚇到縮啦

想操女

支持

我住在鬼屋

唔好再出黎嚇人

每年十月通常都係一班傻鳩比錢入黎比我嚇

你妝都唔使化

條街好撚多人

鬼咁靚

繁華鬧市人醉夜

靚唔過美人魚

等我見下先知

我冇得見了

我見埋你果份

多妹子

唔係掛

去吃

咁你見我吧

咁我寧願食屎

終於搵到方法要你食屎

唔同你爭

要去買貓貓講嗰個蘆薈

岩岩刷完牙

100$四罐？

用屎膏刷？

用牙屎刷

推哂入大牙 浪下口算

4罐買唔到 買一罐算

一罐幾錢

可以夾 我都想買

$99 一罐
$100 四罐

呢d都要夾=.="

廢事keep咁耐啦
同埋未用過想試下先

但係夾完都唔知點攞
笑死

如果係咁我會搬4罐
攞去派街坊

咁由佢

四罐其實都幾重
我一罐起碼用幾個月

約左律師下個月

買咁多做乜一個都有排用

你地講NR果隻? 保濕就得

邊個正皮咁仆街..

放工

肚餓

去緊買飯

好想食pizza但係無得食

好想比仔仔用牙通牙後入我個屎忽

咩事痛

有個人餐一個迷你批

隻腳好痛

寂寞就如自己一個吃pizza

收咁晏

毒撚係咁架啦

收6點

收5

你唔夠我毒

你好囂張阿下

我都係
啱啱洗完傷口

何以見得

維尼係金毛MK

天生金毛都是罪

唔著褲既都係死MK

我返得早

我最後買左4罐 同4支handcream
4罐即時$88

多謝七仔我好滾動

你又想要咩

見你用唔哂

肥得濟著唔落咋嘛

番幾

德叔

激死又要出門口

肥MK

肥毒撚咋

mk

MK帝

飯飯我真毒

唉......香港人做錯d咩？

9

Mk型毒撚

咁都俾你兜到

駛咩講

我夠係

假

叻豬

跟得飯飯多個人都醒左

乖乖地認左佢

但我做到隻狗咁

連你都咁話我

我唔係

我都好忙

死mk

你MK啲

我夜晚唔出街 冇你咁mk

我都唔出街

我真係極少夜晚出街

Hihi

hihihi

我都有條IE40PRO

德德

你哋有冇著開/著過 boat shoes ??

唔知改過咩英文名好，要兩個音嘅

絲？

yes

slut

開不了心

sasha

shisa

大塊田唔好嬲

仲chur緊deadline

你真係大忙人......

真心on9
點解日日都咁多野做

期待你做完既一日 可以悠悠閒上黎吹水

其實過完今日就叫做好好多
因為另一份係1/1 dead

加油 G持ching

聖誕約佢去邊好

好似好耐冇入黎

hi!

我聽朝仲要早起

立即訓教

靚女絲打

去行海邊

想訓了

我都好想
好撚攰

加油

我好眼訓

點解仲係up唔到相

渣

差唔多做完
聽朝佢地仲再戰 我聽朝有野做

屌 廁所都無撚得去

你weak

熄機再開

恭喜柒妹

琴日訓得3個鐘

的

我同事個樣真係好似韓國魚

標尿

咁你仲等咩 快d跟佢發大財

靜到 估唔到上到連登都要做毒撚

笑咩 你個mk型毒撚

今晚去睇流星

點解我長期都咁chur
我攰到作嘔

我係毒撚型毒撚一個人食緊飯

真你幾時先畢業

保重

Ok我帶多幾個朋友黎陪你 但你請

無錢一人揀一個二手飯

我係下面班朋友唔係食飯架

讚好

5月呀
但我休息完今個weekend又要再chur..

我覺得自己身子好虛

個女仔係咁望住我 係咪想我同佢講野

你識咁多朋友偽毒

見到都覺得攰

er.........會唔會係........你諗多咗？

唔知幾時停

痴線佢望左我幾分鐘

畢業就會停

咁你可以試下同佢講野既

我想睇但身邊冇人睇

問唔切

召喚所有熟悉嘅面孔

又同條仔拗政治嘢

過埋2019先啦

覺得佢好on9

咁樣好不健康

呢個post已經1日啦仲未爆1001

邊有人推架

咁可以點
屌
我地成個月無見
係因為我唔撚想見佢 出到嚟都唔知有咩好講

佢feel唔feel到你因為咁而唔想見架

好過冇得拗

又要叫春了

兩機雙鏡 希望有啲成績睇到

有無人係旺角

天好似唔算清？

叫春

唔是掛

真係好攰 梳

下午陽光真好

好弱...

七仔

佢話我係單方面唔想出嚟

做咩？

笑料

我好撚攰

你放鬆啲啦出去玩下?

手仔

佢好似好悶

佢話我瞓喺度都唔知做咩好

而家隻手勁重

同我去玩

想拖了

佢話我鍾意食嘢多過玩

帶佢去街玩啦

一齊去食肉

佢話我鐘意食牛牛

join

收工推爆佢 就收工

補補佢

收工了

1001 ok可以開下個po了

我1001喎

唔好相認

藍色

藍色有咩特別？

SJ巴今日有咩搞

你好

羊巴
一陣去教游水堂

梳岩岩昏睡左

早晨

呢個post越黎越少人

我不算上是人

報到

快啲去睇喎

岩岩穿左兩個窿

我已經知道左你既秘密！

係

成日都覺得穿窿好恐怖

個頭赤赤痛好煩

都唔痛佢釘完我都唔知

好恐怖 我一定唔會穿

德伯 係時候用你嘅超能力召喚多啲人上黎傾計

我個腦運作唔到頭痛

我都唔敢 我怕痛

是咪壓力纏身

前題係我唔覺得戴耳環有咩咁吸引
都唔會戴點會去穿

可能有d關係，尋日都幾難受

MK仔想型先會咁做

發生咩事

我講既包埋女仔

唔方便係度講啦 周梓樂同學好無辜

我有咩秘密

頭先著粉紅色衫既光頭肥哥哥你有無上連登我想講你好MAN好似腦魔咁好想認識你

我都知道咗

好耐冇見

你都知？

腦魔

我知你知個單眼佬都知

咩呀
你地講緊咩

趙姑娘 心照不宣

飲得開心d

咩事呀到底

想穿但冇想吸引既人
最後都係唔穿了
費事打理

揾人傾偈

無人同我傾計

悶

come on!!!!

有無手足當值

有

心像被淘空

喂！

我都喺度 有咩想講

...

喂咩喂

都係假象黎

喂喂喂

呀～

食到好飽

扑GUY

而家去食串燒

外賣比我

好想比仔仔瘋狂後入我屎忽

地址？

出左門口了

Pm ed

多謝

我係來吃餃的

收到！30至60分鐘內送到

加杯 芝士奶蓋

求我呀

求下你啦咩咩仔

唔制喎

牙古路ching

架架好耐無見
依排好痛苦沒有入黎

出現

海

名名恰我！

Nani?

你唔買野飲比我

仲搵緊？

終於

我放工啦

我一上水就無人了
我還是收皮吧

貓sir

熊仔

路仔

點解仲拜緊

미안해 미안해 하지마

油油

我不煙

어서 나를 죽이고 가

咩事？

唔信

第一次執露營野執到塞爆袋

點解啊

好撚憎啲負面嘅入
成個腦都係負面情緒果種人

我未試過露營

Sorly

呢個post全部麵係負面撚

我就快死

做咩

對唔住
條件差自卑，我都唔想

發現無人理我

cc!!!!!!!!!!!!

唔係呢種負面人

我都就快死

hi!!!!!

姐係邊種

Why

7妹！！！！

唔會
但我鐘意利記

我係利子，鐘意好多年了

我反利純粹玩下
唔好上心

我你理

你平時攰放下負都可以
因為返工有事放負我都接受

比人逼到癲

我都係！伊斯坦堡之夜真係好正

唔會
最最鐘意都係祖記

今日講太多野 潛返水先

臭

攰死
我訓先啦

大家晚安！！！！！

係咪hello kitty嗰啲？

晚安貓sir

hi lo

so weak

我照鏡見到個人覺得好靚仔

我照鏡見到一個肥矮毒柒

唔緊要啦 你起碼有拖拍

你咁靚仔仲唔出去cow女

唔... 有啲突發事 好唔開心
點搞好

我外表狂野 內裡是怕醜仔

講黎聽下？

點解話你廢

有個直系親人岩岩過左身

你屋企人點？

幫你執執佢?

唔識講 岩岩返工果邊請左聽日假

早

咁佢當初又同你一齊

有無咩幫到你

茅 比我恰下恰下咁講幾句 理順返個思緒

有咩想講就講吧

好累

好亂囉 唔知想講咩

咩事

same

原來你係牙路 估唔到會係波台外嘅地方見到你

細聲d，我唔想比班波台狗發現

禾刀系波台狗 不過波台還波台

轉ac

呢度講心事不講足球

幾好的
依家我都想擺底啲心事

聽日我都有得去啦

有咩就講吧講出黎舒服d

其實又無真係好唔開心
但只係因為自己無呢種感情 反而唔開心 點解自己好似好冷血咁

same 所以得呢個ac

即係有親人過世但你無唔開心？

祖輩黎
細個同佢哋住 長大 佢地湊住我
但我唔理解點解去到依一刻其中一老過左身
但我竟然好似無特別唔開心
只係好平靜好平靜咁

我反而因為自己好平靜 而有啲唔開心
覺得自己好似一舊垃圾咁

要視乎你對佢有冇情架喎

你有罪疚感證明你有人性
你無特別唔開心可能係因為你對死亡比較睇得開

攪肚痛痛咗好耐 想死

如果你見到有個戇鳩仔喺度整臘腸排骨煲仔飯，雙腳架雙機雙櫈就係我黎

會係咁樣咩
我都幾後悔無見多幾面

人都走左，唔好諗咁多了

我地有成十幾人一齊去
如果真係撞中地方我會黎領取一啖煲仔飯

唔識講，我都差唔多

好複雜嘅心情

佢永遠留係你個心入面，你明白呢一點就夠

岩岩啲回憶就開始湧現嘅

咁你覺得自己仲係咪你所講既平靜？

hi 新初音

都平靜 無好大嘅起伏 都無激動

我已經唔是初音頭 而家是出久頭

你個生死觀念對驅動情感好有關，你睇得好化？

我都唔知道
可能親眼見過幾次身邊重要嘅人/物逝去掛

圖

好mk...

好想喊 個人好唔開心 但係見到個衰妹就明白呢個世界仲有意義

咁咪唔好訓

唔MK 我是小毒撚

毒撚唔會染呢啲色

我聽日要返工，我真係on9狗一隻

咁咪......算囉，洗乜諗太多

我聽日請左假

但我會同公仔講野

唉 唔知道

想打BINO

你只係痴線

點解咁樣講

好悶 有咩做

打算訓

加油啊💪🏽

無人關懷

隔離有條友打鼻鼾好撚嘈
搞到我唔知訓唔訓得著

who

又係嗰啲濕9嘢

落街買煙好凍

我係牙路，你最近不開心嗎？

生肺癌未

我崩咗路sir

岩岩分手食幾包姐..

why

仲要幾包

同原本嗰個又唔知點
最近嗰個散9左 連我喊都鬧9我情緒化

同事 扮緊工

都唔會臭親佢了

唔氹返女朋友咁衰

好耐無入黎，How r u

之後仲分埋

好撚唔掂

攬攬

點解

各位保重

將條片轉link ge web係咩？有條片好想放上嚟

乜都唔掂 又分左手

你想講upload片？

下..咩原因啊講唔講得

Same as u

Hug hug

YouTube private

我自己on9

你仲有兩隻狗狗陪你

挽回唔到？

唔得了

咁就改善下自己吧..
我也唔知講咩好

唔知了

<div style="width:100%;height:0px;position:relative;padding-bottom:196.721%;"><iframe src=" frameborder="0" width="100%" height="100%" allowfullscreen style="width:100%;height:100%;position:absolute;left:0px;top:0px;overflow:hidden;"></iframe></div>
呢排每個人都好似好唔開心
希望睇完呢條片減壓d
好似佢咁可以發個好夢

瞓到咁
想摸肚腩

佢好似發緊夢咁

唔知係發夢去玩定去食野

應該係食牛肉

我都想

問具體啲

我好後悔

2019年仲有人扑野帶套

我有睇readings 😎

sad 潛陣先

扮曬

乖乖

真係青頭

想開心d 無乜朋友 覺得人生好坎坷

點坎坷？

我直情冇朋友
呢個世界總會有d人係坎坷d
唔係點襯托其他人既精采

日日好頹 訓左大半日 唔係好知自己做緊咩 想大學有個正常嘅圈子都冇

好唔想係襯托人個個

你起碼有大學讀，我中五畢業
加油，努力d唔好放棄！

巴打做緊咩

[member][/member個人又矮 跟住叫我同佢出街唔好着咁嗰對鞋
但係明明我得米6

牛工

寧願占嗰個人話我同以前嗰個冇可能
點知連塔羅牌嗰個我都話會同佢一齊返

佢前世做左咩好事，今世可以同你拍拖

佢話識到我係奇蹟
話一齊嗰個又係佢
話分開嗰個又係佢

緣份話黎就黎，可能好快一齊返，唔好灰心啦

Hello

真係個個都方式嘅嘢都話會同返佢一齊
我真係好掛住佢

如果我有咁正女朋友一定唔會分開

試下搵佢？

諗起符家俊
你有找幸福的自由
我未夠他得天獨厚

唔搵佢住 佢呢排仲喺度拍緊啲片

塔羅牌信得過咩👀👀👀

即係啲咩

有時幾準
聽人講

本身我以為佢可以好似冇原本嗰個178嘅背景咁複雜
諗住可以簡單啲過生活
我真心對佢
點知到頭來 佢同我講話我唔值得我為佢付出咁多

就係因為占完二日就發生咗
對唔住嗰一刻我真係冇得唔信

做飲食業

佢真係冇自信得好緊要
但我明

你覺得佢係因為冇自信而分手？

藉口啦
佢咸濕仔來，望完渣完就走左去

sorry我冇追哂
但我覺得佢講得出話唔值得為佢付出
我諗冇自信一定係其中一個原因

我都唔知
我真係接受唔到占完第二晚佢就同我講話同一句話
之後就真係分咗手

我自己條件都唔係好好

唔好咁la ching
我理你

傾計群?

冷靜下先..唔好再諗
我而家都不停諗其他野分散注意力

我仲要病埋

手足做咩？

好驚自己男朋友會中意自己個好朋友明明我哋兩個自己約好去迪士尼 點解要問我個frd去唔去

毒仔

路清

唔想返黎現實

訓唔着 要開始過冇左佢嘅生活

謝謝你成為了我的幾分之幾

係咪就天光啦訓醒係咪咩都唔記得架啦

最好咩都唔記得
我明天要上班
好想瞓

想唔瞓醒

又掛住了

成個相薄都係佢d相
我成個世界都係圍住佢轉，沉船沉得好深

好少同佢影相

塵仔呢

好想del但我唔拾得佢

唔同塵仔影

如果del埋啲相就乜都冇晒了

想放負 呢幾日灰到想死

佢已經成為我生活一部分

同佢傾下計已經好舒服

同佢仲有計傾，但已經不能再分享生活點滴

以前乜都同佢分享的

覺得自己好無用
只係個垃圾asso仔 無工翻
日日都只係充斥住assignment 感覺20幾年人生只係做功課 但又學唔到野 揾錢溝女又唔夠人勁
識左8年嘅女仔只係當我兵
我真係好撚戇鳩好撚冇用

畢業咪有工返
唔好再做兵啦 識返個正經既

佢對我好好的

每日放工就係去搵佢食飯，去酒店或者我屋企瞓（真係瞓），無左佢我咩都做唔到

呢一刻係灰到透唔到氣嗰隻 成個人都好撚壓抑

本身佢開始習慣同我一齊 然後我就搞成咁

有無得改善？可能幾年後大家可以喺返一齊呢

我都係 一得閒就去接佢 而家咩都唔想做了

幾年後可能佢已經唔係到 可能我已經唔係到了

唔好灰心啦...

Cls，屋企樓下有隻癲狗吠撚咗幾粒鐘，嘈撚住曬

已經冇機會了

屌佢老母

啲空氣好重

點解講到咁灰..

因為真係冇了

講唔講得做錯咩啊..

仲有好多野未做的

唔講了 係我錯

篤中佢死穴？

仲唔訓

其中一個原因

唔想聽日起身又繼續唔開心

咁不如唔好起身 攤足全日做廢青

佢依家又冇吠可能畀人屌完

我想攬佢

屌五點

攤係到都唔開心

我幫你屌左佢

好橙 同我一樣迫不得已先上黎叫春

現在只能叫春

一齊叫

仲要係最辛苦既情況先黎分手

多謝你

要挽回一個傷透心既人好難
佢見到你好難避免諗返唔開心既野

佢都係咁講

明明都兩年 原本都冇野 前幾日遊行撞到佢又開始諗起佢

咁易撞到人架咩

我都想撞到佢 偷望下都好

只希望佢幸幸福福

我蒙撚曬佢都認到我
我都認到佢

以後冇我氹佢了

幾十萬人都撞到

得個口罩緊係認到

早幾日我仲同緊佢一齊發夢

發夢都冇力了

佢係得個口罩
我真係蒙到成個isis咁

我都想佢同我一齊發夢

佢點認到你的

點解個人咁攰明明乜都冇做

其實可能佢唔認得
我同佢對視咗十秒
不過我寧轉面先
好後悔點解唔望多陣

夢一定要發，我要光復到呢個地方，比到一個好既環境佢生活落去

好想問佢要唔要一齊發夢
但我岩岩先同佢散
應該唔好見面

唔發了 將來既香港都唔會有我

你自問保唔保護到佢先
如果係得既 點解唔試下問
香港你同佢都有份

唔好做傻事啊

佢應該唔想見我住
如果唔係都唔會分手啦

少你一個好少

放心 我唔夠膽的

但佢唔係咁諗

我果陣就係咁樣諗
一等就等咗2年

咁都好d, 唔好嚇我啊

我好廢

做咩都冇用了 就1001 瞓

我等左ex三年，佢同左第二個一齊兩年幾，然後我遇到佢..所以巴打唔好灰心
未遇到姐

多謝你地訓啦大家